幾時開始胡錫進變左國際關係 KOL ？乜野新聞都 quote 佢意見？

明明佢係大陸官方眼中只係一名 nobody，燈神來